hi 淡友 (941)

有冇不死十倍神熊

51371 10倍神熊 咪走寶

牛熊黎講 恆指 抵玩個 QQ

差個30點要給時先上到

51209 @ 0.026 熊佢老母

有冇人想一齊玩挾qq廢淡

51371 啦

易玩好多
QQ勁假好仆街

51378 大戶發達十倍無敵神熊
51329 精選十倍無敵靚熊
51317 穩陣五倍無敵正熊

係真 交易量都大好多

聽日

訓身跟了

51317 打錯，應該係51548

淡友有救

295先重倉啊

收到風 3點有大棍

插唔穿個閪位，想轉熊

睇住呢50點好緊張

27950，sor

熊得

千跌

升未呀？升啦！

我簡精選十倍無敵靚熊

就係轉投牛軍

又溝左貨

即係落返270行range

你26650 26750已經兩口牛
依家再加口牛你真係發到豬頭丙

又話投降

3點神秘力量

02分啦
棍呢?

59938 有無勇士?

熊過夜搏得過

建議遠熊

升唔穿27900就知牛轉熊啦
淡友全面進場

準備開淡

冇晒廢淡

咁貴, 殺上嚟唔通真係死坐咩?

有10點嘅大棍喎

唔好笑我熊軍黎嫁

性格黎
鐘意賭鐘意鬥氣

上左3次都上唔到27900

末日Q熊 最平 都要0.05X
恆指熊 最平0.01X
咩玩法

熊軍
出黎啦
反攻！

空倉過不敗

邊上到286啊穿一穿280就回啦

279熊咁好野挨到咁耐，十倍大戶不死熊快入

癲。。。

升300

8點

等睇上29000，人為造市唔可以用常理分析

7.6

279 死頂

殺熊了

升咗咁多下面大把水位宜家唔熊等幾時

妹住升喎

要殺279就殺埋佢啦 班大戶係到妹下妹下咁 垃圾

出左糧，溝貨！

買咩輸咩

應該係引熊
但我唔明，始終都要跌架
佢每升，都有人走近熊入遠熊
咁永遠殺熊唔跌？

27900熊爆左末？

27900係鑽石天花板
升唔穿
係時候要跌啦

我都止蝕反左手
依家慢慢回血
仲負緊10k

今晚美女似升喎
陣間夾到聽日會打靶

我負緊5K

琴日已經棄暗投明

如果279熊唔死真係要改名做二幻

359 279熊未死就買廿手

本港首兩位肺炎患者符合治癒標準！

千升

27860-27880 妹到完場？

3:59

道指升關我咩事
共產黨跌
港女潮吹成地水跌到起唔返身

屌你仲係到苟延殘喘
跌呀屌你

咁都仲唔死279

聽朝裂口轟呀

唔通279真係鑽石頂

4:10 已經要死

牛應該食啦 等殺曬先

有我頂撚住
我頂撚死你

睇住279熊好緊張，到底買咗嘅人會唔會過夜。。。

9sir

慢慢嚟唔駛急，等大芋引多幾口先

你上面咪有一倍

尾巿應該好多人賭

差8點都唔殺埋佢, 咁應該會係競價殺仇都唔俾報果隻
BTW重熊區係28980左右果一條, 最好就聽朝同我隊埋佢

27980至岩, 自膠

熊軍出黎未

聽日又繼續升

Why

睇埋聽日繼唔繼續企到250ma

改名啦你 叛軍

27900磨咁耐都升唔穿
熊市近了，牛軍應當悔改

唔玩啦俾返啲錢我

大戶當279 熊係狗咁撚

我feel到熊市既氣

9sir真金白銀畀錢牛牛使。。。

咁你入左熊未

準備大棍上50點

勁假就mark上去殺晒班熊啦好嘛

冇錢
玩下7500算

熊軍等我黎帶領

51329 @ 0.021 走算，唔撚玩喇都有少少執下

逢高加沽既機會要黎了

跌呀！！！

大棍
股災

巨神棍

可唔可以快d解決280堆熊

話撚咗會跌
聽日跌多d
我d 7500等收錢

臨收市人踩人

好！
跟！
要點做！

我51329等十倍

屌爆你地個嘴 今日唔殺上去聽日夾多兩錢重

合埋眼等收錢

尾市引熊, 無野既

牛軍
聞到燒烤既味道未
我開定爐等你地上黎

散水呀

洗唔洗入貨

咩事?

9988 200$
700 390$

笑死
殺呀
跌呀

你當媽咪哥死架

一早入左啦

牛軍玩撚完，大戶收市前走佬，收到風聽日千跌

入熊 一彈就溝
270食

淆底

千跌就唔會
不過如有279仲係有咁多貨就證明堅係大戶熊
唔洗驚
正常大媽應該嚇走哂

比啲指示好喎
士氣好撚高漲
葉問都打死幾個

聽日睇大跌

升埋聽日

富貴險中求

中短期都唔會突破今日DH

IV夾番上來

好身手

熊軍嘅榜樣

【最新消息】新型肺炎疫情持續，據了解，瑪嘉烈醫院其中一名確診病人，符合出院的準則，最快今日可以出院，相信是本港首宗新型肺炎病人出院個案。

截至星期二，本港至今有49宗確診個案，其中1人死亡，4人危殆。

#香港電台
#瑪嘉烈醫院
#新型肺炎

千升了

本身想等廿倍

買定離手

old news

熊軍精軍

有病會升
好返咪跌囉

屌你！
假熊軍司令！

我紫貝今日黎收牛軍皮

支持

留名睇聽日回到276

有幾下2789x嚇到我瀨屎

紫巴

跟

隻qq熊中午爭4毫打靶
本身諗住收皮
最尾竟然比我執4格走到

等聽日數錢買口罩

今日係人都識買熊, 聽日輸錢嘅唔好再玩牛熊喇

睇錯左
屌咁早走10倍都黎緊

唔驚
最多咪去次所

勁假棍去左邊

咁少
不過聽日千跌
可能都買到幾盒

要洗👖先煩

唔好哄熊軍開心喎

熊市已到，牛軍應當悔改

熊軍開始gel 聽日睇黎都仆街了

我唔人貪心，下星期前落到24000就得

升幾百跌幾十 → 熊軍又贏

聽日 280開黎見我
空過

20280得唔得

重注2隻賭場PUT

企穩278 唔殺279？ 先280後再回
熊軍又輸一場

聽日啲279熊掌炆到入哂味準備上枱

澳門無確診好多日啦喎

聽日唔高開 就切夢巴jerjer

係引279熊棍 睇唔出咩

做雞不做淡

我係熊軍做乜要切我
準備咗2月14日大戰一場

祝我好運 我2隻put撚哂

照道理強國人唔比入澳業績差到爆應該跌
不過大戶唔比跌

聽日全部賭股跌5%

牛牛哈

而家-1有冇得輸

屌死你班仆街

🤔

爆升緊

明天又裂口上28000

279聽日

大戶

好撚燈

期又爆上 尾市呃人上279🐻賊船

其實好想知點解要分日期夜期？

見外國好似都無d咁撚on9既設計

一棍30...

因為要氹多啲人落搭

好似寵物小精靈咁樣都分
紅藍綠黃四隻版本咁樣，但係其實佢入邊啲內容都唔係太大分別，唔係點樣呃你哋啲傻仔買

Ig 27880

牛 G E L 牛 牛 哈

又大棍 笑死

道期升到

港期都冇反應
冇事既

16:30停咗啦, 睇IG啦

老美都有夜期喎

日日升咩 唔信
聽日升極有限

美期開足全日咁濟

美期跌返晒了, 冇事了

都唔知點輸

請個笑話：熊軍 股災

跌返曬 熊gel

輸既定義係要平倉先算輸
即係夾上4萬點只要唔平倉都未輸
無敵

日日都一樣咩

本多終勝

無錯
一日唔平倉 一日都未輸

偶像又加熊

最近好似唔見你 以為去左火神山

道指個期貨會分上下兩場？

淡友唔好硬頸啦
股災只係都市傳說來

日日都高開落返啲引熊，再爆上去，真係啊婆都識買

聽日一定殺279熊
先再落

道期升乜

又忘記左啦你！

喺美國大選之前！
道指得兩個方向！
升！
同大升！

道期3幻3

11月先大選喎

IG 已經279 ... 熊熊哈

所以末升到11月囉

Ig做乜自high

叫緊我？

280上啊！！！

靠你一拳禁低個股市

到底升咩啊

ig係唔係要見兩幻八赫一赫熊軍先

呢個位唔熊都唔會牛啦

因為牛牛sing

熊軍今晚攝高枕頭訓教
聽朝一齊衝擊牛軍

訓係張床上面比牛軍抽插

建議熊軍今晚唔好睇美股...會冇覺好瞓

熊軍未驚過

準備拎銀紙做枕頭

準備見証夜期上28000

熊軍聽日買得口罩

半倉牛過夜 聽朝gel牛

升唔需要理由，
但跌要

爺托 你睇上證

熊軍準備好未

就快返到3000點既家

灰咗啦，日日輸幾百點

轟你十點

ig/夜期free fall

知驚未牛軍打場機再返黎

升緊哦,清

ig升番了

大芋求下你升到28000
比d水位我呢隻牛皮熊

直上28400

夜期又大棍上

夜期暴跌

真係唔牛都唔好熊

條trend一定係跌
渣緊信念贏大錢

信念十足
今晚訓教用既枕頭
入面既料係銀紙

最緊要個信念，熊光

今日係咪仲係牛軍大船

牛軍幾時大船過

22歲腳膠巴, 想問下今日個連指係點

熊過唔驚聽日有得食

信你了

想問聽日係咪有月供棍

我睇左3年市
真係未見過升得咁急

行山銀行？

大戶唔熟唔吃。吃上283!

睇得出係水尾
道指已經無哂力,尋晚升百幾到倒跌
你睇港女夜期都無哂力水升
今日高位入熊果啲應該好穩陣

日日都係月供棍

正解

又再次證明月供期間做淡等同送死

雖然股市可以沽空已經係世紀騙局

有人出院會唔會爆升？

屌
home office忙
邊煲劇邊做野

一路睇av一路做野

咁會做咩另一樣野

痴撚線，仲升

牛14：17熊

多咗咁多牛軍

肯定係牛皮熊投對家

當你以為係水尾，就挾多你800/1000

升市莫估頂

我當到左短期頂，佢高位上下磨唔跌返落去都死啦
之後拖下拖下拖到疫情真係有好消息一野爆上去......

熊出沒注意⚠️

超超超超超超級帶菌者

大戶好撚殘忍

聽朝開機285

夜期又爆上

點殘忍，今日有最後逃生門

連續兩日咁樣走，升到星期五 星期一回調下話

信怪獸得天下

真，開市嗰兩棍

收唔到282，走數喎

你以為傻淡會係果個位走？只會以為轉身，結果再入熊

穿晒位都唔走就抵死啦怪得邊個

係醒嘅唔係傻淡啦

有啲被挾到懷疑人生後先識醒覺，有啲鐘意包拗頸

入金加熊

想買番張道指

熊軍必勝

傻淡夾到懷疑人生未？

升多d 又有平價熊買

夜期0參考價值

冇用架
一樣打靶

好惡一跌就買番上去

見到你無事就好啦巴打

好消息晨早出左
大陸確診數字每日越嚟越少
大家預左影響只係一次性同埋一季比盡

變風土病 可能仲大，一季會唔會諗得太樂觀💩

老母麵點算啊

但真心我無睇到咁好喎
依啲位本身有貨就算

大佬彪話齋，佢地係醒過頭想食盡先做淡
要On99硬好先可以生勾勾

傻淡：三幻

Okok 咁好消息完再好消息囉
Whatever

put 9988未

恒指低位上返千五點已經話你知d錢點睇
d熊個價都話你聽係咪你太悲觀
當然黎緊有咩消息令個預期變悲觀就另計

等陣沽期好過

講唔聽想沽等283啦

好有之前上29200果feel
之前d人成日講

278 280點都頂下回落掛

今晚

新加坡唔熱咩？
期待夏天會收皮既都係on99
學西班牙流感玩兩年都得呀

退一萬步假設夏天完
香港同大陸d經濟數據一定差到仆街
經濟下滑加上貿易戰
甚至中國政局不穩都有可能

所以話條trend係跌唔係冇原因
依家升都係苟延殘喘
大家等大跌市啦

有call順勢你唔食？係要貪回個1-2百點？

啊！！！ 人都癲 肯跌未 DLLM

升到30000

宜家升緊 炒咗先

圖已貼

鳩sir熊過夜?

屌原來聽晚先公佈

買咁近既

冇業績put得

其實市底都好差下
彈起兩千點 但好多個股都無乜升返
睇吓大戶托QQ托到幾時

咁都燈
超級健康

會托到你唔信

托到3幻就會話轉勢，一月有版你睇

托到變真升

熊仔日日死，點搞

冇話睇唔睇淡

後悔頭先冇put
聽日仲有機會

聽日put 完： 升咩啊

一半

3000點食唔小

上30000
最憎人想個市跌

升到懷疑人生牛三是否降臨

壞人先想個市跌

真
最多坐順風車跌，一心想市跌都係壞人

牛三降臨

大成交升，轉左勢

截至2月12日是2月份過了八個交易日，其中六日恆指$恒生指數()$錄得升市，並見七日「陽燭」，加上收報27,823點，較1月24日收報27,949點只差126點，即近乎回到新型冠狀病毒肺炎消息出現之前的港股狀況，加上250天移動平均線在27,687點，可見2月12日收市價高出136點，就是自1月29日 (春節假期) 復市首日起，首度重上250天線之上收市。

再者，參考恆指牛熊證街貨分佈，截至2月11日數據顯示，重貨區出現在熊證，收回位介乎27,900至27,999點，街貨量為13.67億份，對比27,823點就是再升176點上述街貨會被全數收回，大户進一步推高恆指的誘因大，邏輯上應預算今日恆指可上試28,000點。

標指納指兩日收市新高
參考2月11日美股標指$標普500指數(.SPX.US)$和納指$納斯達克綜合指數(.IXIC.US)$連續兩日創收市新高，當日道指高位亦創新高，而道指收報29,276點，較翌日恆指收報27,823點，仍差1,453點。

若大家有留意筆者於2月10日發佈的市評文章表示，從去年8月6日至今年1月31日共119個可比擬的交易日 (已扣除其中一方出現公眾假期但對方有交易日的情況)，多達93日恆指收低於道指少於1,000點，即近八成日子如此狀態。

由此推斷兩者差距少於1,000點才合理，故此上述差距達1,453點，恆指低於合理水平，又可視為恆指將要上試28,000點之另一線索。

偏離了當下實況的預測
按以上分析，恆指續升是合理預測，但筆者卻認為如此分析是偏離了當下實況的預測，先看突破250天線，因市場視為屬牛熊分界線，於2月12日收高於此，反映恆指傾向要續升。

其實恆指收高176點，未能確認已企穩在250天線之上，筆者於之前的市評文章已解釋要見連續三日或以上，恆指收位要高於250天線不少於500點方可確認，所以暫時還不能定恆指會續升。

再看恆指牛熊證街貨分佈，重貨區出現在熊證，收回位介乎27,900至27,999點，雖然得出大户進一步推高恆指誘因大的結論；但前提是要有利好行情配合，這方面留等以下再作分析。

道指隱若以見雙頂形態
還有美股表現，雖然標指和納指見強勢；不過道指卻是高開低走，先於美國時間上午中段升近139點，創29,415點的紀錄新高，其後走勢轉弱，下午後段倒跌66點，最終是跌不足1點收市。

參考年初以來道指表現，隱若以見雙頂形態，於1月16至23日收市位介乎29,160至29,348點；繼而在2月5至11日收於29,102至29,379點，即收市位為29,100至29,400點之間，似有受制於29,400點跡象，加上最近五個交易日其中三日是高開低走 (陰燭)，反映投資者獲利離場意欲偏強。

不排除對美國經濟前景不確定因素增加有關，可見技術分析與基本分析傾向得出相反結果，筆者認為美股短期回落，道指要收低於29,000點機會大。

配合經濟實情合理分析
回看香港情況，現時觀乎零售業和旅遊業均受到疫情打擊，業界以寒冬來形容，暗示至少第一季對香港經濟增長帶來負面影響，摩通預期首季增長只有1.00%至2.00%。

再看內地經濟形勢，美林美銀預期首季增長為5.00%；瑞銀和野村預期3.80%；花旗銀行更看是3.60%，各大行都有一個前設，以上預測要配合疫情於3月底或之前受控；暫時市場已有一致共識，就是中國今年經濟增長不能「保六」。

截至2月12日上證指數$上證指數(000001.ZH)$錄得七連升；恆指也由2月3日低位26,145點升至2月12日收報27,823點，累升近1,700點，表面看來兩者都在跟隨環球股市向好。

但不要忘記於2月3日國內春節假期完結後首日，人民銀行進行12,000億元 (人民幣‧同下) 的逆回購操作，制衡當日的10,500億元逆回購到期，翌日再投放5,000億元，令全週錄得淨投放5,200億元。

再看本週首三個交易日，逆回購金額又有10,000億元，假設今明兩日 (2月13和14日) 無操作，全週則是淨回籠2,800億元，2月淨投放只剩下2,400億元。

相信人行不會持續進行逆回購操作，配合疫情的確對今年中港經濟構成負面影響的事實，認為投資者要有中港股市不久就見回調的心理準備，故此就算恆指今日真的開於28,000點之上，預期是「高開低走」格局，250天線要得而復失，屆時又回到27,100至27,600點的整固狀態。

聶振邦 (聶Sir)
證監會持牌人

筆者確認本人及其有聯繫者均沒有出現以下兩種情況，其一是在執筆前三十天內曾交易上述分析股票；其二在文章發出後三個營業日內交易上述的股票。此外，筆者現時也並未持有上述股份。

以上純屬個人研究分享，並不代表任何第三方機構立場，亦非任何投資建議或勸誘。讀者務請運用個人獨立思考能力自行作出投資決定。

明天定必殺279熊

除非唔係

道指今晚應該幾精彩

應該差唔多

日日都一係大升，一係升少少，想佢跌真係等下一世

向上爆

係，不過納dee今個月支燭有啲過火, 覺得要避一避

唔好太睇小美女
話知佢假升造市

習近平：新型肺炎疫情形勢出現變化，防控工作取得成效

三萬八見

聽日千升

聽日要死幾多熊軍

286

起碼290

不如你試下去公海開post：聽日升唔穿28000抽100人請食炸雞

新手一問 幾時會再牛新牛

*再生新牛

出現了

聽日, 介紹定三隻正野比你
63892 大戶發達十倍無敵神牛
63093 精選八倍無敵靚牛
63216 穩陣五倍無敵正牛

全部各入左100手等緊聽日睇樓

熊熊哈

聽日先出, 巴打係卷商係可以預先留貨

真係吹撚到呢

Google 即將推出牛熊
搵得到

聽日all in 7500

我開post無人理我

係每星期四出 定係 咩原因 會有新牛/熊 出世？

應該27900，28000熊死硬

大芋有種你就升到28300，比我靚位做空

空過保平安 今日牛左反手熊嘅巴打聽日又縮埋

今轉真多硬淡，等睇戲

唔好同人講

牛軍們估下個市升到幾多啲廢淡先轉牛

3萬3

唔轉，一轉又free fall

點解唔買上我唔明

夾死你呀

驚比人摑，低位冇買, 惟有等高位put，萬劫不復

個市準備freefall之前

邊撚個話今日美市會跌

上證聽日第9陽

熊軍味驚過

道指爆升

屌
今夜正常番
跟跌唔跟升

暴跌 做乜9

做咩唔升呀 DLLM

牛軍

IFC

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母道指
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ) 妖一
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

中國爆盜版藥

又可以升了

美期29450-1 決一死戰

後悔了

美萬3萬

夜期個勢
聽日牛軍不樂觀
279似係頂

drop what

個勢好癲，藝高人膽大

280高開

？？？邊度跌？
15分鐘前+48
依加+36

10幾點巨棍？

等今晚熊軍訓好d聽日ifc直jump

聽日照高開 冇事的

淡友post係咁全部野誇張10倍就得

股災式下跌中

V

呢到跌1-9點暴跌
9-20點一棍暴跌
20點以上股災

引熊 震倉 V

吹水係咁

聽日鋸牛扒
d廢牛話會升
夜期27900穿咗未呀

d友好撚on9 可能輸錢輸到傻咗

升返啦聽日280 allin7500

因咩跌呢又

熊軍 聽日就係我地既日子
終於等到

港女夜晚係咁
多數跟跌唔跟升
好有性格

比位大家加入牛軍

聽日可唔可以帶我走轉 和味熊軍

美股今晚又V

一開就高位 倒V?

聽日會唔會係279-280 係咁磨黎黎磨去

去IFC既日子？

可能278-279x

1137 好消息 100萬個口罩

配股

屌納Dee high 中左stop loss

係 應該磨幾日 再睇有冇負面消息就會跌 冇負面就升

利好 快買

投降

而家咁撚串嘅熊軍，聽日唔好見你唔到

叫大dodo唔好燈

反地心吸力

岩岩高位入左2注lc
博港女跟美女升
點知依家跌
唔知揸唔揸過夜好

熊軍望下牛軍個美國爸爸，又破頂279聽日死撚硬

今晚美女會唔會倒跌

收到風聽日會跌

大戶大手大手沽
聽日業績之後股災連累埋其他

夜期就轉燈

咩啊 大升緊喎

巴打見到你就好，我見夜期咁插法本身驚驚地，而家放心晒

成班牛皮熊心
乖乖地買熊齊齊賺大錢好嗎

驚閪大戶見到咁大舊熊掌會唔會唔食，傻豬嚟

介紹你本post最出名牛皮熊！
鳩蛇

想企穩278

大户食得多熊都會想食下牛肉

隻牛有排都未食到

聽日炒1173 啦 輕鬆10%

2大預言
9988 業績後205-208
恆指最快聽日 最遲下星期1-2 27000

下星期29000收到

做淡慘過做雞 仲要係臭雞

呢個post成日換人定d人成日轉名？

下星期鞭你

牛軍無咩點轉過，因為人唔多

熊軍損亡慘重

好多熊軍，不斷換人，由26500做淡做到依家，好似去賭場咁連開9鋪大，d人係咁買細，點知連開20鋪大

好多新血

原本諗住呢排多咗學生哥炒股就做淡.....

點撚知起勢咁托 屌你老味
我兩邊買曬對衝！！！

放心溫同你對賭

上帝都整唔冧個市

等睇聽朝勁假就殺27900熊

呢個世界得支那習同爸爸侵

上唔上到三幻

一開高位 跟住down trend半日 之後爆上 美股八成日子都係咁

279比多小小上面又成千零張熊
聽日283不是夢

幾時轉燈

美股定港股先

睇下美股今晚仲有無力先
無就走人

尋晚比佢巨棍嚇走左
宜家又唔敢入

我覺得好似唔夠力再上，好多指標都over 哂

又ATH
好恐怖

港

如果要殺熊點解唔今日殺？
27900樓下磨黎磨去都穿唔到
收市之前又跌一跌
聽日熊架啦

如無大事都幾明顯會....

今日215炸wor u sure？

知唔知一個賭徒最需要嘅係咩，就係希望！
你一野車上去，係人都嚇走啦，佢就要慢慢慢慢比假希望你，令到你走又唔係留又唔係，然後最後一棍打死你！

牛gel

瘟疫升
封關升
零售寒冬升
就知道個泡沫吹大咗啦
我完全唔相信「肺炎帶動恒指突破三幻典」
回跌係拉你地班蠢牛返現實
即使聽日唔跌
只不過係累積緊個壓力
遲早黎一次千跌
你班蠢牛先識醒

美股升得好撚恐怖

牛三又黎料

真係股災前奏...？

還好，都未直線爆上，每日都好有秩序幾百咁升

琴晚有巴打講過
選舉前都係會升

凌晨突發 湖北十堰張灣區今夜零時起實施戰時管制

又升啦屌

Day trade 炒得一日就一日啦

特朗普末連任之前都會咁，佢推高個股市，商家佬又開心，基層嘅人又多咗就業機會，降低失業率，齊齊開心

佢既政績黎

沒人話唔會跌，問題係依家死人升、社爆升，唔封關升。咁你又答唔答到我幾時會跌？個個都知個市係啊爺托，我夠以為早兩日已經行緊C浪，佢一棒就打返上去補裂口，咁既股市其實已經唔使睇消息，炒得一日得一日，今日唔知聽日事，珍惜眼前人

仲有8個月 升足8個月

好消息升! 壞消息升! 唔知算咩消息升!

嬲到就黎想學幣少隨機地方撒錢落街

咁會回調既可能升3000跌1000咁樣囉，短期來講，美股做好易過做淡

call我
我接

鳩sir冷靜熊軍仲要等你帶領

279熊聽日生存嘅機會係0呀

大哥，我錯啦跟隨牛軍大將軍指令

我都係咁話
將軍幫你數下紙 比翻20蚊貼士 得唔得

屌你老母屌你老母

不如private jet出國避避玩玩冷靜再出發

聽日再升既話應該真係即時買張機票返日落國冷靜下先
好多都封哂香港
得返垃圾地方未封

東京好似末封

估唔到會升到咁
冇辦法，輸就要認輸。

信念啊鳩Sir
唔好頹，今次衰左咪下次
唔好做衝動決定，加油！

你係咪數漏左
貿易戰 加關稅→ 出口銳減、外廠撤資→升
反送中 → 政局不穩、旅遊零受寒冬→升
美伊地緣 → 基地都炸埋→升
武肺 →封關、大陸生產力大減、香港市面一片死寂→升

都係果句，明知個市係有問題咪等股joy囉
你又要走去做傻淡，結果未懲罰蠢牛先懲罰傻熊

除時33000跌到24800已經調整左
無架喇 無股災架喇

好認真
我依幾個月一直都叫人唔好做淡

用心良苦我都堅持到27200

我上年做傻淡已經充分見識過咩報復式反彈、MPF托市、月供棍、郭嘉隊
除非你咁好野沽中大型壞消息出之前果一刻，唔係根本無得贏

希望在明天
27900死左, 仲有28000打後成堆

熊軍投降未？

聽日上到28000既話
即刻走佬

個市未跌, 即係未

BA肥婆

拎住之前牛軍比既錢走佬

邊間正?
細個跟同學坐過一次emirate 啲女ok
其他全部柒 一係樣靚但小腿男人咁粗

去 London 邊到玩 ?

我想悔改啦鳩 Sir, 求狠柄

呢埋係屋企面壁思過
唔識路
個邊無買車

可能一陣轉燈呢
訓醒先算

做淡慘過做雞

我而架只敢put個股唔敢玩恆指

最近見到呢句野好似周圍都見到咁

你話跟道指又唔係
尋日道期升百幾，港女收升幾百，到夜晚道指平（連朝早道指升幅都無埋），今日日市港女又升240點

跟基本面又唔係，經濟唔好，政府都出黎講下行風險，政治又唔好，社會藍黃，政府市民日日鬧交，國際又唔好，封撚埋你香港關

除咗人為因素，根本諗唔到升既因素
勝者為王 敗者為寇，輸我無野好講
但再係香港股市投資又好，搵食又好
仲值唔值得呢
完。

就係佢地樣正 但小腿粗

政治立場問題
不了

近排擬似國家隊托到有d唔好意思
表示會個市未來有下行壓力

但個市日日升
我都沽左2日恆指都輸
Put個股仲易賺d

疫情受控，新感染大幅減少
當然你知我知阿爺個數好多水份
但可惜 Market buy the rumor，sell the news

實際大陸，中央比復工，但地方政府唔跟
d 公安諸多刁難，唔比底下錢唔比批文，想從中略油水
例如深圳啲老闆同員工係外地返嚟，都要隔離14日唔俾復工。
有啲老闆或者員工二月頭已經返到深圳，但政府又要諸多刁難，要搵人寫證明佢哋一早返到嗰個地方，唔係唔俾開工。

睇怕大陸3月至能復工

阿爺又反升2900上
港股依家跟阿爺多過老美
有d懷念2008年港股主要跟美股走的時間

有時啲野真係「時不利兮騅不逝」

最近妖氣衝天
幾時先有人收伏佢地

就好似當日星期五晚道指跌800
下星期日市升800

今晚道指升 200
啟示?

我 put 幾張個股失敗佐

早排恆指升又唔點跟
宜家恒指升又跟足
都係太 green, 要再下苦功

恒指跟牛熊殺上殺落
邊面多就殺邊面
完全唔睇現實

成王敗寇
我願賭就服輸, 無話可說
贏佐我唔會串柒柒, 我係睇唔起有啲人串柒柒

我做工程果邊
以外理解其實大陸廠好多都未開, 根本冇阿爺講得咁理想

個股到其實我都淆淆地
係去到果個位.... 你知佢大機會升, 但你又明知佢水緊你, 伊啲位跟唔跟機都係一個問號

鳩 sir 仲有冇 612 以外既發夢推介
想回血
當日 $2 個幾入佐

妖氣衝天既世界
妖股邊隻爆上追個隻你唔貪心既隨便都執到25％+

咁易俾做到淡你就真係大師傅
沽到由28尾開沽到26000之後我都無點落場玩
一黎幾個大位之前都唔守 期結唔守 好撚奇怪
結果之後黎料

聽日殺上282就無力托啦掛

所以圖表是一切，我8月已經講緊，當然得7成準。

其中唔係升就跌
玩正股岩價咪入 靚價咪走
就係咁簡單

都係個句淡友既錢唔係比新手賺
你一堆問題就去沽個市同股

圖表撚既話最近應該都輸唔小

超, 關你 9 事咩

熊軍已死 牛軍當立

淡友孤獨無援，大家都想投降。
等我重整軍心
堅持信念，掙扎掙扎掙扎

熊軍上啊

玩多d工具囉

心中注

得敢put個股

咁唔知，我既方法係自己睇出。

我唔會睇阻力支持等，出面書既都好少用到

朋友你令我對圖表撚有新見解

睇圖睇到有自己既圖感，睇左4年先有，當中既學費好甘下

當我9up好了

不知不覺間，牛市已經靜靜咁返左黎 牛gelllllllllllll

唔知今朝會唔會有機會上船

今朝入牛先

今日應該280 啦

早晨，今日睇熊軍收皮

612 走左未，我都有入，升得唔急，覺得仲有得升

走佐啦 輸一半

其實我好耐冇買妖股

果陣見幾大隻，鳩sir 誠意推介，望都冇望就當正股入佐 心諗：「最多咪溝，整我唔死既」

翻屋企望完，好似唔對路
第朝一開市 $2.6 跌到 $1.3 😨😨😨😨

根住$1.5 走佐

612 我$1.99買 $4 放
好食

入牛囉

哦
但我都係唔會買妖股

我今日失敗唔緊要，我可以係正股賺翻

做乜9
大大棍向下爆

07:45 财联社2月13日讯，2月12日0时-24时，湖北省新增新冠肺炎病例14840例（含临床诊断病例13332例），其中武汉市13436例。从今天起，湖北省将临床诊断病例数纳入确诊病例数进行公布。(来自财联社APP)

牛軍 腳震未

你開道指來睇下
有古怪，一朝早一棍幾十點

美帝咩事

美期做咩跌百幾點

9sir隻熊冇事喇

我都想知，原本買上打中左stop Loss 睇下屌你呢棍乜9來

升咁多仲唔跌咩

51329... bye bye....

反正279正9硬

熊gel🙈🙈

比條生路來行

好似將幾日嘅數字加埋，睇返治癒人數對比又唔覺得好大

股災⋯

一日多萬4宗確診 好消息 升

死亡人數有參考價值

對比確診死亡都唔係好多

敢唔敢？
有$15比你放心

一日死200個好多啦，唔好咁
之後幾侲件

冇問題 今日又股災

熊軍衝啊！
衝去IFC

今日個大市好易預測，一開波將所有28000驚熊仔殺晒先，然後回落

講緊對比呀，就咁單睇咪多囉
是但喇, 熊GEL囉

你都係想我咁講啫

IG股災

上280 之後先插

熊gel得好gel

自high自落

直情崩盤

咁美期都直插
又唔可以話港女自己亂fing

老美跌百零點叫崩盤 跌五百幾叫咩

其實呢一個月黎都證明左 啲技術指標 圖表派學黎係無撚用

今次升硬 死14000個 升14000點

開市跌一跌引熊再直上3萬

熊軍大難不死

個人感覺未必會
大戶想都未必買得上
出面全面直插

話就話直插，但本身就升咗差唔多300點

其實係，根本一直以為學好多技術分析，又睇曬圖。
國家隊一開波 全部都變廢話～

如果又唔甘心花左既多時間學呢D野既～轉美股啦

熊軍集氣
信念不死

美股咪又係超買照升

係笑撚死

起碼個市點計都真過港女啊 美股會唔會比買唔比沽？

港女連D上市文件 都唔知有幾多成係真添，港交所都係大垃圾

睇黎仲有好多廢淡

美股做淡咪又係仆街，港女算好喇叫做比啲希望淡友

真

今日跌1000
下星期見25000

做淡美股果D，做淡幾次之後已經唔會再有錢繼續做淡，因為輸撚曬

CLS 咩事

Ig插水

一日多萬五人，正式爆發

一車車淡友係ifc
我都開始戒了

做好一樣係等仆街個一刻，不過唔知幾時嗟

跌個幾十點 就話暴跌

由+150變-50

300手重牛今朝仲有冇得去睇樓

似一開就崩 我勁假走算 反彈都夠哂皮

睇啦，跳埋落去

有 睇下邊間好跳d

盲牛

好出奇呀？ 夜期仲作到準？

都話熊左唔洗驚

唔係準唔準問題 係真係跌咗200點

279班傻熊尋日仲唔走

大戶想派貨 就疫情受控
大戶想吸貨 就經濟下行壓力大

日本都跌....

港女跟升唔跟跌

跌緊啦

由180跌到負幾十 唔係暴跌？

條熊柱呢頭減完個嗰頭又加返

熊gel
空倉平安

咪係盲牛都唔好咁

279不死熊神話

嘩屌

玩撚完啦
牛軍大爆炸

牛gel 實買返上去

真係大戶倉 佢地一日未走都唔殺

5點幾起身仲升百幾，熊軍大難不死

死硬咖啦
一開就打，然後落

巴打宜家睇回到咩價位

有冇睇錯
3分鐘前-36
3分鐘後+56

朝早係咁
不過正路0930應該會變返+1000

又升

勁假綠到

萬4人萬4點
萬升日

嘩 qq 勁到

都話一開始打咗熊先

阿爺托

qq cls

50981

勁假真係好撚狗
少少錢就夠大戶做市
打完應該會跌

死幾多人 阿椰就托幾多點

4萬8千點見牛佢老母

紅開有逃生門

其實支共又點會白白放個消息出嚟⋯

爺：27900打靶了，別裝了，報報報兒

將7500條線同確診人數條線泊埋一齊就知咩事

今日新增15000宗，put爆佢

今次隨時大牛市起步
唔係講笑
個市強到你唔信
D人一直唔敢入貨
直到36000點先知道係牛市
到時又摸頂入貨

14000宗確診咁都冇事

同十幾億人比 少數目啦

好事黎
大利好

你估支共啲人唔估知咩一早？？

預期聽日0確診->升

阿爺出新聞
話係因為標準變咗
所以多左

死窮人 -> 升

睇黎要14000宗死先有用

先升後回望275

281

港股喜迎肺炎確診多14000宗
比市場預期少升得

熊軍又high死左

紫巴終於燈牛跌得

醫療效率提升—>升

笑咗，不過出自你把口⋯即係要熊

仆街萬四人奶野，姐係消除咗萬四個低端人口
中國向全面小康邁進，利好消息黎，升!!!!

低於市場預期

多1萬4宗-好事 升得

真係cls

透明度提升,升番冇事了

Qq417

有冇傻散知臨床確診咩意思

湖北首次將臨床診斷病例數字納入新增資料，公布昨日新增14840宗新型冠狀病毒肺炎病例，當中包括13332宗臨床診斷病例

所以升得

死左d無生產力的
升！

其實夜期升到280, 咁其實係唔係打左靶？

唔係今晚先公佈咩？

梗係唔會，計日市現貨

51329

都未公布

睇咗排

all in 十倍神熊

我早過你知

QQ開416

63892 大戶發達十倍無敵神牛
63093 精選八倍無敵靚牛
63216 穩陣五倍無敵正牛

個股咁升得，指數好難唔爆上去

又想嚇9我

造上去 三幻典

？

279

熊仔死哂未

27953

岩岩啪左

訓身

279挽然

嘩 屌

51117

279 啪

唔信？你可以等佢出業績

打到熊軍膽汁都出

期指free fall 姐係熊得？

食下花生先

279比現貨啪哂

今日2萬8

qq熊又要死

開市回撚硬，不過睇轉唔轉到燈

斬哂重熊啦 開心哂

等下先啦 未熊得

All in 50981

一開市，好亂，咪撚熊住

仲有幾十點，刺激

仲有28100熊未打
咪咁老定

熊得！訓身！！

熊軍R.A.P
你既犧牲唔會白費

又斬一批傻熊

想入282熊 危唔危

快追住你黎斬

驚閪咩

陣間就收皮

尋日殺到上黎仲咁多傻仔入淡

派下定心丸先
今日唔會殺283

下
咁都唔跌
證監會係邊

殺到282 都夠哂淡友死

係爺閪到

啲牛好貴

道指已經好似無跌過咁

唔斬晒班硬傻熊唔舒服

唔使病毒測試
睇症狀match就得

已心淡
等三幻典再重熊殺落去
有咩可能咁都升

88廢淡

不問價追牛

成日想搏轉角位⋯

依家出街唔夠膽食燒味 燒味師傅一咳就gg

插水呀你班傻閪牛軍

跌wo

熊軍比啲信念

熊仔molamola

279 全軍覆沒

走281熊了

殺完就回，25000見

個個睇肺炎跌 仲會唔會跌

嘩我隻973打靶既熊冇死到

係都要殺左隻279 屌

忍唔住啦 熊左
先睇2000點

認輸 反手牛

Byebye啦牛軍

運氣都係你個邊

熊仔仲頂到

Wa 呢棍

今次等變十倍熊

279都啪哂啦

牛軍898

熊軍比力

今日直上29000
唔係點對得住個14000個確診

應該又會買番上去

今日有近少少嘅新牛, 小心

溝多注牛

dl已出

殺完即回

上證轉燈

國家隊全面入埸

29000見

做淡慘過做雞丫仲唔明

sor好似聽日先有

下一站，280

食左7格

吊 買左1137 跌左0.1

肯定打埋27980嗰埋熊，一過咗大家就可以入熊

有無熊軍啊信念

買咁少？

今日唔知咩方向呢唔理了反正食左3格

下一站目標

打到收市

過夜已經100手

佢本身都有貨
我諗加加埋埋都手持2球熊了

繼續比力落去 正呀

師兄 我都有一球熊
一齊殺落去

大大力插落去

大戶話我係都唔轉燈？你吹啊？

玩燈制日

成班淡魔出晒嚟...

cls托到呢

似會好似早幾日咁拉升

宜家唔put等幾時呀

香港證監會已死

熊 G E L 熊 熊 哈

係咪未殺晒279個堆？

仆你個街 一入牛就夾

月供棍出未

大方向已出

跟你一樣0.03買入都未翻家鄉
諗緊走唔走

上證就黎補完裂口

收皮啦牛軍，熊軍將會見證最大勝利

買左63892

特價牛時段結束

加注

熊得未

特價牛

今日唔升1400都升140

熊仔再見

一陣比人斬埋就仆街
好在重倉9988牛

上證九陽

入咗少少熊燈一燈

牛牛又嬴
淡友死曬未

天降大炎。淋死班牛軍

一日新增15000單確診都仲係升，係咪痴撚左線

做淡為乜

仲信消息？

217

今日目標278-280磨

10點牛得

日日都有新傻淡入嚟講: 升乜9

由啲熊擺係到先

大戶想佢升就升，想跌就跌，鬼叫港股成交額咁細咩，咁易操控

咁究竟升緊乜鳩

升乜9

51371

未做測驗架

只會報少 唔會報多wor

不嬲股市設計嚟買升

日市打到邊

識貨

久守必失

呢個真
只可以講琴日熊震走既可惜

放心溫睇到幾點到頂？

依加仲有位入
All in

今日好明顯DH已出
除非未出

玩命qq熊50056

再出dh隻63892就正

今日出埋枝陰燭就穩陣

Allin牛啦你地 月供棍喎

托完未呀 掉落去俾熊軍回下氣喇

放心溫變左佢個名

黎料
牛軍88

點解我見有熊升緊

跟大家咁叫

dh已見
下面係深淵

好既 今日牛gel

熊軍等啪

咩叫牛gel

打錯 熊gel

特價牛了

鳩sir fat fat

熊軍呢

熊軍

熊軍開始活躍

牛軍全面退場

逢低入牛

我屌 屙完篤屎姐

準備打啦

入黎睇下牛軍

51323

fatfat

第一站276

下午拉升1000 牛三黎傻淡

琴日提左大家
賺夠就算啦牛軍
唔跟我反手

我都係呢隻識貨

牛得?

我隻51371竟然冇死

不托高 比行山銀行月供？

升 升 升

0.01果時唔夠膽入

頭先邊個搵放心溫

+1 不過冇死已經好開心

我都係

27600附近又可以牛了

熊軍重光日

買遲左熊

51371 0.017入咗
岩岩好撚驚
依家放心了

拉升？

又跌乜？

戒賭心情好

穩住